求救求救！尋晚行雷屋企停電，部電腦死左機

開機check過所有機件冇事，但電腦detect唔到個harddisk所以入唔到window, 點算好？

換過隻

你用邊隻火牛

bios 應該有得set